梁振英教建制如何做反對派

我睇死泛民對應唔到梁振英以下招數，我地除左口講提供戰略，仲要親自落場幫手，加入業主立案法團、學校家教會、地區環保組織、社區資源共享平台等，裏應外合先得。我地起步遲，但五年前開始有人搞不少地區組織，大家加入佢地就得！

//給各建制派區議會候選人和廣大選民，
上山打游擊
1. 精神：悲憤過後，展示力量。
2. 優勢：大家在各區深耕多年，有紥實的人脈基礎，對地區問題有深入的認識。
3. 戰略：以其人之道，還治其人之身。大家調整姿態，做好在野黨和少數黨的角色，靈活多變，不排除任何合法手段。用地區議題和民生議題圍堵反對派的全港性政治議題。
4. 大環境：中央不會放水派糖，經濟衰退，各區氣氛在未來兩三個月會急轉直下。
5. 行動：馬上向當選的反對派議員（尤其是有機會成為區議會主席和副主席的）提工作要求。舉例：a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上白漆，b.要求一起動手清理連儂牆， c.開列區內的老大難問題，請有意競逐主席副主席的人出席居民大會一一回應，用手機攝錄他們的反應然後上載。
6. 團結就是力量：舉行武林大會，建立各區各建制黨派連線，統籌協調行動，遍地開花。
7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。
8. 財政：好商量。

Source :

第四點
全國政協副主席咁講
要沽了

你老母你啲保皇黨「耕耘」咗咁多年淨係整到一個冇北京放水就會衰退嘅經濟基礎出黎 仲要自己認

我屌你老母臭閪

唔好俾廢老帶風向

政策唔得搵行政機關

區議會做社區工作，屌柒政府施政慢

第2同5c合看
屌你老大難問題咪臭係你建制所謂深耕咁多年種既惡果
至於清理連儂墻，塗鴉呢啲百份百既政治行為
泛民主派支持者絶對是反對的
係清都搵警隊一哥清理元朗鄉黑先

第4點 中央沒錢了

7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。

小氣到